比半日大家，聽朝要煲到全城都知「醫護罷工成功迫使政府讓步」

林鄭9up左半個鐘就係間接同全世界講罷工無用
如果罷工救人命都無用 即係罷工爭取民主都無用

今次係香港帶起罷工抗爭潮既第一步
如果第一步就比林鄭打沉
以後唔洗再講咩三罷

大成功由小勝利堆起
聽日就係煲大階段性勝利
醫護罷工可以救人
全港罷工可以迫使共產黨答應任何要求

醫護一定唔可以跪

推

Push

罷工救港

全面封關呀！！！

未成功呀 全面封關

因為醫護同羅湖爆炸，先有封一半關

連全面封關都爭取唔到
你點解覺得會爭取到五大訴求

要煲第一階段罷工已經可以迫港共讓步

港豬繼續嬲，繼續返工
林奠多謝港豬堅守崗位

好耐無加士氣既野發生，真係要煲

吹失敗風無意思
就算真係做得唔好
你都唔會屌得郁其他人
倒不如鼓勵努力緊既人

士氣+100%

多謝醫護

醫護罷工救港

完全未成功

同埋義士

高溫消毒 粉嶺隔離屋

1.
醫護罷工

2.
義士羅湖

3.
之前粉嶺隔離營被高溫消毒

港共先肯聽民意 跪低

[正視聽］假如今日政府有任何讓步，加強封關，都係醫護罷工爭取番嚟，即使柒婆一定唔撚認

無錯
就係今次大罷工 仆街柒婆先封埋羅湖同落馬洲
反正你一定會秋後算帳 點都罷埋落去

仲要拎嚟串柒班藍狗，點睇又讓步

push

[文宣戰]快啲打去港台phone in 節目：自由風自由 PHONE(6點半至8點)

支持

香港基本法第二十七條:
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由

多謝醫護！

醫護罷工成功令政府讓步

中國人鍾意調和，佢閂咁啲就當搞掂